apple 會自動更新ios既咩?

屌你訓醒無啦啦變左iOS 10.3.3

自動仲好啦 唔洗煩

係咪人地問你permission你又入咗密碼比佢

屌應該係好撚陰濕

的確係